Fisherman Lok個仔出世喇

Fisherman Lok Jr

大家一齊祝賀佢

第時大個學老豆要打NBA